Ebay買部notebook 2個usb3.0一齊用唔到

部機2年前係ebay買，係2手機黎一早過保，但早幾日早發現2個usb3.0同時冇反應，得充電既usb2.0仲可以用

部機係Lenovo Yoga 3 pro

如果我拿去Lenovo香港維修中心俾錢會唔會幫你整?

推

會, 但貴, 隨時同你講換底板, 咁就以k計

ebay 買野 真心中好多伏
都係去amazon 買喇

似要換，我驚深水未必有